有無人搭車訓覺好易扯旗？

西鐵/巴士/村巴都係
起身果下麻煩

通常差唔多落車就開始扯? 係咪?

係

絕症, 想食乜野就食多啲，唔好諗咁多, 開開心心